人總需要勇敢生存我還是重生許願

我唔想學會承受失戀啊
三失青年好痛苦，無野好寄托